又有得聽雨聲

開住冷氣聽雨聲
人生一大樂事

聽日exam 訓唔著 我都係到聽雨聲